[在韓]波台手腳2017新年快樂

新一年 新開始
舊事勿提

屌你老母

綠豆

綠仔新年快樂

新年快樂

2017 人妖消失

新年快樂！
今日食左幾多個泡菜妹？

晏就已經玩到冇晒力
夜晚留左響屋企 撚隻貓咋

做咩放膠

新快

好潮呀你

哥狗

波台之光綠豆仔新年快樂

新年快樂呀綠仔